大阪人全部都係食屎狗!!

東京人先係最高尚

豐臣秀吉時代，東京只是小城，攻都廢是浪費兵力

京阪先係日本中心地

。